有冇人願意用五毛63311全家性命換Trump連任

大家會黎拜你架啦

手足

你安心全家去死啦

就算trump唔連任都願意

我願意用佢全家性命黎換trump贏

睇大局。。。侵係重要d

所以要用61133 全家既性命黎換

大局為重

侵點票領先，大勢應該會贏，聽日唔駛再睇我凳必勝 on9 標語

原來係63311

唔好意思

最多拜既時候賀一賀埋你老豆老母

63311 真。手足

我願意用連登所有五毛全家嘅命嚟換 辛苦咁多位五毛手joke

睇黎無人唔願意

祭品唔夠level喎

仲未有負評

睇黎你老豆老母黃泉之下都唔會安息

因為個仔有人唔做，做支那豬

即刻有兩個負評

睇黎係你老豆老母由黃泉發出

推

大局為重啊手足

推 我願意

手足

推

推

手足